全面勇武化!!!!

我知大家都唔想賭上自己的前途 所以去做和理非 但我睇片睇到好撚嬲 真係好希望自己係果處地方 但我唔係
明明你地咁多人 你地驚乜野? 你地驚比人拉 所以爭相走避 但係你地有冇諗到比人拉嘅手足嘅感受 如果果個係你 你都想有人幫啦 點解唔幫呀?
唔可以一直都和理非架 你唔想受傷 唔通勇武想受傷? 因應形勢要幫人架 百幾個人對十幾隻狗 你地一直係到尖叫有咩用呀
我諗起個故事 兩個人比虎追 一個人對另一個人說:我有方法救到自己? 另一個人就話 咩方法 然後果個人就跑得極快 留下一句 跑得比你快就得

點解唔兩個人一齊打虎呢??????

個故事好諷刺
而家好撚嬲 可能我而家太情緒化 但和理非係咪一定只可以和理非?咁戴gear黎吧屁咩

嬲到爆呀!!!

以後出街帶架生自保。DKLM

嬲撚到爆

Push

勇武呀

手無膊雞之力果D同埋女仔勇武唔到, 真係唔好上咁前, 會累死人

我地唔係要退為和理非 係要進化為和理武!!!

Pish

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

萬用武器升級學術研究

滅蟲你我有責

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

支持勇武

起義

屠狗先有用

求手足先呀各位

每個人搵到自己既崗位對行動更有效

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，希望大家睇一睇！！

請和理非轉化為勇武

我唔係話想和理非主動勇武 而家想和理非要救人時要勇武

咁 你去左邊
p牌仔

雖然我唔知你係咪黑警 用意在那
但你嬲 又想全面勇武 想要救人 你都要行出黎
用把口 同黑警帶動有咩分別